C.朗今晚聯賽首戰 反恐部隊支援

在香港時間8月19日週日淩晨，祖雲達斯將作客意大利維羅納迎戰基爾禾，意大利媒體《Il Correire Veneto》表示，這場的保安格外嚴格。
報導中指出，由於這場比賽是一場全球性的重要事件，會有非常多的包括祖記以及外國的作客球迷到場，市政府將會派出反恐部隊作為今場比賽的保安人員。而今場比賽的球票早早就已售罄，會有超過3萬名觀眾到場觀看比賽。而在比賽前，球場會臨時開啟一個窗口售賣賸餘的保留球票，價格最高達到了150歐元（約不到1200元人民幣）。
可以說，C.朗拿度現在已經成為一種現象，而他在意甲聯賽的表現也備受人們的期待。在意甲聯賽第二輪，C.朗拿度將迎來他在意甲的第一個主場比賽，對手是勁敵拉素。

由於這場比賽是一場全球性的重要事件

意撚表示好感動

判左LA ON9

驚王騎又衝出嚟擋住c朗入波